晚。（有得玩有得食）

玩白膳畀男友見到，點算？

弘玩咩

....

喂

鱔

b

好玩咩？

變態

咁細條

男人最忌呢3個字

係都玩鯨魚啦

條魚好正咩魚黎?

白鱔

鱔好食

是呀燕燕

想食呀唔叫